有冇人試過發夢喊醒咗？

岩岩發完個夢 喊醒咗 到依家仲未平服到

夢入面 男朋友開始疏遠我
但又唔知點同人講

跟住無啦啦 兩隻牙續啲續啲咁甩

最後甩哂 然後走去搵啊媽

講完講唔出，最後係咁喊 指住甩咗嘅牙

最後喊醒

聽落好on9 但所有嘢都好真實

*講又講唔出

大個仔喇 乖啦

屌閪埋牙醒左就試過

最近發夢女朋友比黑幫地下室囚禁，個種無力感喊到驚醒

剛剛先發夢裡面喊。醒左之後sad嘅feel仲係度，跟住就喊咗

試過夢到男朋友偷食，個感覺好真實，
之後醒左係到喊

咁現實生活中，同男朋友關係點樣啦？
會唔會都唔係好穩定，令自己容易代入佐夢入面既感覺？

最近都唔係幾穩定

係咪有咩事發生啊？
唔介意既話，都可以係度分享下喎